一人一個踢過豪門但毫無亮點的球員

faubert

比我開埋今次la

迪比

奧斯卡

沙基利 謝斯
兩大屎城垃圾

Ballack

迪亞拉

皇馬大把

哈利艾天托

簡拿利斯、柏度利安、艾拿拉文迪、德倫特、艾比奧爾

加利仔 加維臣

美斯，c朗

亮你老母臭閪呀大陸仔

屌駁唔到

Po錯

連加特

艾比奧爾唔算喇
踢過皇馬應該係大佬咸美艾天托
算對辦喇，都係做萬能key
其他就高開低走

一人一個完未?=.=

董方卓

湯家鏵

咸美艾天托踢拜仁果陣幾勁
咩位都打得
又有遠射又幾扭得

沙軒

阿狗個堆santos 朴主永

華斯基斯

阿狗係豪門？

朴主永波都無得踢
唔只無亮點wo